新世界員工初五起彈性上班，初十正常上班時間

source：881903商台
新世界捐出1000萬元協助社區抗疫
27.01.2020 18:36
新世界發展捐出約1000萬元協助社區抗疫，並訂購過千盒口罩、消毒潔手液和濕紙巾，派給基層市民和集團員工。新世界指，為減低社區傳播風險，及方便員工照顧停課的小孩和家庭，員工可彈性選擇是否回公司或在家工作，直至下月3日，即是年初十回復正常上班。

內地醫藥集團「中國生物製藥」，就向國家衛健委所屬的中國醫學科學院，捐贈1000萬元人民幣，協助應急防治專項研究

有朋友做新世界
澄清番

其實係新世界早2日咪出post
話俾員工彈性上班
自行決定返公司定在家工作

其實係假架

佢私底下要每條team at least
要有一半人係公司